前途迷惘 求屌醒

讀埋大學 移民， 做垃圾工都唔撚柒好返香港